## Terraform-файл, создающие VPS в DigitalOcean
Одна VPS выступает в качестве LoadBalancer, который проксирует все запросы через proxy_pass + upstream на остальные VPS (количество создаваемых VPS задается в конфигурации terraform). VPS на которые идет проксирование, выступают в качестве сервера приложения со статистической html.

**Используемый стек:** Terraform + Ansible
